點解講「抵死」 就係冷血

如果事件嘅因係自作孽
例如廢老亂過馬路俾車撞死
伴侶不忠引起爭執造成傷忙等
點解唔可以話抵死

如果事件嘅因唔關事主事
例如天災 先天性疾病 其它意外等
個意外同人嘅行為無直接關係 先值得憐憫

但我見好多時自作孽post
有人講世人所謂嘅風涼話
就俾人瘋狂負評
明明係抵死 有乜好rip乜乜柒柒

就我個人立場
港女俾mk殺

Mk 殺人一定係錯
港女一定係受害者
不過凡事都有因果
導火線係條友惹岀嚟
所以佢都要承受各可能嘅風險

所以 受害者 都有分抵死唔抵死
就咁講個港女係受害者
有無辜嘅意思 即係我第二段講嘅情況
個港女明顯係第一段 所以係「抵死」

係抵死嘅受害者

抵啦

聽講佢用微信
所以我覺得係抵死既

捉唔到錯字?

呢排睇書,原來有呢d非黑即白2分法價值觀既人通常都有抑鬱症

你話你係咪戇鳩
理佢做乜柒?

Show Blocked User - 飲水絲源

大愛左膠，有啲人係抵死㗎

用微信，派帽，不小心過馬路，全部都可以克制自己唔做。

但佢地偏要做，係自尋死路。

可能呢個moment 你會話最抵死嘅應該我呢啲人，但我會話你知好健康，唔賣香港應該會有七十歲命。

大程度同意樓豬
條女咁正大把市場
搵仔都唔識搵
同條大粒墨一齊
抵鳩佢死la

派帽要死 ? 邊到抵呀大佬

我唔係呢個意思
派帽 穿咗會有爭執
咁爭執有咩風險
有吵架 打架家暴 仇殺
當然仇殺機率低 機率高係吵架
但唔等於唔係風險
所以做得岀咩行為就要承擔有咩風險
條路自己揀仆街唔好喊

咁而家係講緊佢"抵"唔"抵"死. 你過馬路唔睇路比車車死係你可以預視 , 係連小朋友都知既危險 , 咁我認同你依d係 "抵"死喎.
但大哥而家佢派帽詐喎 ,我諗冇人會咁撚勁預計到派帽會比人殺死掛 . 唔好同我講你expect到呀 .
吵架 lead去比人殺有好撚大條路喎 呀哥 . 我同你吵架係咪要預會比人殺死 ? 咁之後比人殺死係咪抵死 ?
咁都可以話佢抵死係咪痴撚線

因為世界上有類人叫左膠

派帽會比人殺死掛 . 唔好同我講你expect到呀

咁其實派帽應該expect D咩?
係咪前任大方原諒
自動放手
大團員結局
前任現任一齊BBQ?

咁你食野揸車行街過馬路都要小心D

同埋勸你唔好搭巴士，搭飛機，唔好行近海邊，唔好去地震帶旅行，唔好拍拖，唔好結婚，唔好生仔，唔好上高樓大廈，唔好玩機動遊戲…………
諗諗下，你都係真係幾抵撚死

樓主柒撚到

機率 你當咗無可能
我係睇成有機會 但低機率

吵架原因係乜
遲到 忘記重要日子等
同派帽嘅吵架又唔同程度

你恰我條女
同你殺我父母
我都會打你
但前者我只係想教訓你
後者我會係想打死你
你唔能夠統一話都係打架 恨意不同

所以吵架道理都一樣 要睇個因
你一句總結吵架令諗到殺人
講到好似小火頭咁

拍拖無可能無吵過架
但點解今次有殺意 因為程度不同
加上女對男有一定了解
知道有幾認真 幾受唔住不住
風險就實有 係高定低
你硬話無可能無野講

除非無知到無聽過為情做成傷亡嘅新聞
一係分手自殺 一係婚姻問題
(一個星期前先有個鬼佬殺死老婆後直播)
咁就只能説個mk妹無知
希望佢睇多啲新聞 下世做事要考慮清楚
自己承唔承擔到所有風險後果

直接關係係傻鳩
係得你唔明我講乜
上面反對我嘅巴打都明

派帽同搭巴士，搭飛機，唔好行近海邊，唔好去地震帶旅行，唔好拍拖，唔好結婚，唔好生仔，唔好上高樓大廈，唔好玩機動遊戲

而家係講緊自作孽
你要比較唔該
你話搭巴士遮鳩司機對眼
搭飛機大叫打劫
打風行近海邊
去地震帶旅行諗唔撚到
拍拖派帽
結婚叫雞
生仔唔產檢
上高樓大廈企跳
玩機動遊戲唔扣安全帶

打漏左D字 再打

派帽冇得同「搭巴士，搭飛機，唔好行近海邊，唔好去地震帶旅行，唔好拍拖，唔好結婚，唔好生仔，唔好上高樓大廈，唔好玩機動遊戲」比

而家係講緊自作孽
你要比較唔該話：
-搭巴士遮鳩司機對眼
-搭飛機大叫打劫
-打風行近海邊
-去地震帶旅行諗唔撚到
-拍拖派帽
-結婚叫雞
-生仔唔產檢
-上高樓大廈企跳
-玩機動遊戲唔扣安全帶

所以話波台班手足係正常人扮癡線佬
認真上黎邏輯思路好清晰